是日靚黃早：Beans䇺子all day breakfast

黑松露炒蛋好香好滑
三文魚煙肉腸仔樣樣齊，仲要每樣兩舊，份量十足
Signature pancake最出色
熱辣辣新鮮整出黎
配cream cheese一流
杯ice black亦都surprisingly good
係將軍澳區黎講算好stand out
（因為本身將軍澳區得垃圾coffee shop）
整體黎講性價比好高
咁大份早餐連iced black先$78蚊，好撚平
難怪周庭BB都要加持

堂食相好似presentable好多
不過要預等起碼半個鐘以上先有位

同埋D員工個個都好禮貌
咁多客咁忙但都好好笑容

食完好準備出門口，今日要人海

毒撚一個人唔敢入去

每次去beans都會食all day breakfast
佢有隻焦糖香蕉勁正

local firm ipo生活/人工如何